GME 將會成為人類最大騙局

利申持有gme